\clearpage
\begin{sidewaysfigure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=1\textwidth]{EventsMain}
\end{sidewaysfigure}
\clearpage

В журнале описываются все события, произошедшие с системой.

\point
Журнал событий вызывается нажатием кнопки \includegraphics[scale=1]{SmJournal}

\point
\textbf{Пример фильтра:} журнал информационных сообщений за последний час работы второго агрегата.

\begin{enumerate}
\item Нажмите кнопку <<Настройки>>;

\item Разверните вкладку 
\includegraphics[scale=1]{SmCateg};

\item Поставьте галочку напротив пункта 
\includegraphics[scale=1]{SmInf};

\item Разверните вкладку
\includegraphics[scale=1]{SmSource};

\item Последовательно разверните вкладки 
\includegraphics[scale=1]{SmObj},
\includegraphics[scale=1]{SmAgr},
\includegraphics[scale=1]{SmMNA};

\item Поставьте галочку напротив второго агрегата;

\item Задайте временной интервал (при помощи <<Автопрокрутки>>).
\end{enumerate}
